[集氣] 無論香港未來點,我都會愛香港

無論你係黃/藍/中立/牆頭草

近月既事件已經停止唔到, 總有一方要贏

根據歷史和外國經驗, 只要長期堅持, 贏既一定係真民心, 真民意

雖然要付出好多野, 但民主和自由, 唔係紙上談兵就爭取到, 特別係損害緊現在利益既得益者

部分人成日講外國勢力, 話背後有好多政治原因, 所以好多民眾睇唔透做左人地棋子

事實上, 就算係一個七老八十, 無乜讀書既老人家, 係呢d大事大非上面, 一樣可以睇得通透, 唔存在被洗腦, 只有自願洗腦

請大家記住
未來既事未必因你而改變, 但最少, 你可以即時改變自己, 學下點愛香港,點愛你身邊既人和物